## Процесс разработки

На Windows рекомендуется разрабатывать в Visual Studio. В ней лучшая поддержка TypeScript.

На остальных системах по вашему усмотрению, я буду поддерживать WebStorm.

Позже будут добавлены настройки для подгрузки в IDE настроек (автоформатирование кода под единый стиль)

#### Задачи `gulp`

* `gulp ts` - Сборка TypeScript файлов
* `gulp ts:watch` - автосборка TypeScript файлов при изменении
* `gulp styles` - сборка стилей (SCSS)
* `gulp styles:watch` - автосборщик стилей
* `gulp server` - запуск локального сервера (вариант №1)
* `gulp build` - сборка проекта (в `production` режиме)

Планируется добавить:

* Jasmine-тесты
* Автозапуск Jasmine-тестов
* Potractor тесты (selenium)
* Проверка синтаксиса TS (и стиля кода)
* Генерация документации по TS коду
* LiveReload сервер

#### Задачи `npm`

* `npm start` - запуск девелоперского сервера
* `npm test` - запуск jasmine тестов
* `npm run build` - сборка проекта
* `npm prepare` - установка всех зависимостей (выполняется автоматически при запуске других задач)

## Деплой

Команда `npm build` формирует tgz-пакет (nodejs-пакет) `/dist/sociotex-frontend-0.0.1.tgz` (версия будет менятся)

Пакет содержит только собранную и минимизированную статику, все необходимое будет включено, лишние удалено. На сервере нужно будет только установить его командой `npm install sociotex-frontend-0.0.1.tgz`.

В проект включен примерный файл конфигурации nginx для раздачи статики (второй сервер в конфиге).